香港有冇寄養貓家庭

想知香港有冇一啲途徑係俾啲家庭暫時養貓
直到搵到想領養佢哋嘅人為止？

你想做暫托？

義工

係 因為有時唔係香港

好多義工需要暫托架

要搵貓義工？

幫流浪貓嘅機構都會有
非常大需求
但你要離港真係湊到？

一年內都係香港

巴打
佢地揾緊暫托

唔該哂！

見到佢寫住全部貓狗已有義工暫托
香港人好有愛